Sony FE1635Z 定Tamron 1728 F2.8

如題

17-28

對比左 Tamron 17-28 同 17-35 2.8-4 ge 原廠 mtf 之後，傾向轉接後者...

單反嗰支？？？
重喎

淨鏡重多40g + 轉接環

1635 F4 果支？
如果你焦段唔追28 -35 果段 咁緊係1728 算啦

vlog = 1635
常用28~35 = 1635

否則 1728

Za 1635啲畫質。。。
不了

唔該晒咁多位
買咗17-28了

1728